女黎講, 台日混血兒 應該係世界第一

兩個最淫既國家, 簡直係淫在dna裏
混血出黎 仲唔係人間性器

發少陣夢溝番條女啦

唔係印度溝台灣咩

好似差d野

渡邊直美

不孝嚟講，你都係世界第一

真,淫底

伯母先世界第一

伯母仲淫

你老母仲淫啦

第一個名？

負負得正

Hello Moto

日本血統本身已經係混血